[10-08-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

牛衫

說再見了吧

4條野禾借比你啦ching

係又唔驅呀 等我頂埋落去
一定drop!

note鳩同唉瘋十一樣價

老頂呀

說好的頂到112呢

留得青山在.......

唉，諗起果日裂口插700典爆按既情境

老頂ar.....

呢d情況唔好鬥氣

老頂平啦好嘛

loading 係咪不嬲唔止蝕

不如而家斬，之後再開算...

低開___收

反正賭場日日開.......

老頂

Friday

好叻仔

happy Friday 不如今日爆上290，再drop 番285 等大家開心吧

black heart

頂住呀老頂

夾一日好過夾到下星期呀

loading ar....

rb ffl
blowjob

100典波都無

放假算啦

升！

?

宮CHING...MY FD做月豬去左cm...而家先排完第一檔 已經話有d大手賣哂

第一次見到個email 原來係咁追

D7PCBC

恒大

我都比人追過好多次

有無比人斬過
我d 175 跌700點斬無平
星期2忍唔住平左

大手一般人去排基本上唔駛諗

俾人直接電話

好似收數佬好驚

證劵行有條credit team專門睇孖展叫人補錢

斬過好多次
以前乜都唔識走去炒期
夠按金就直接大期
個時好似5,6萬按就得

good position leave 1 leave sin wait 283?

wait 283 to call? need see ar yeah dim sin

士莊科勞香川真司

still uptrend, 28300/10950 support?

me light
if gap back up need chase again

Loading

今朝先打黎

uffl

爭4點平唔撚到...DLLM

ka少點see

案情不單純！香港觀塘海濱公園日前驚傳男女公開野戰被捕，涉案的兩名大學生出庭時態度大方、互動親密，一度被傳是情侶，沒想到近日有網友在《臉書》爆料，涉案女子陳嘉欣是嶺南大學學生，正牌男友另有其人，早在今年5月案情爆發之初，正牌男友透過新聞就認出了陳嘉欣，但在深談之後還是選擇繼續交往，「她說她因為喝醉迷迷糊糊，連到底有沒有『做』都不記得了......。」

雞....

綠到

反正總會有港男埋單......

我個fd 1012排光崎果檔排到而家都仲話要等半粒鐘呀宮CHING

去melon search過 今次p5會長本少到

Btw...Cdr表示好似好耐無見sok boss上水分享偷跳經歷

ALL IN CALL !

免費抽出暗咖

lmhy

ME出劉備

一劈 岩拳大魔女 TAI CHING 真姬

sc?
earn dou cry?

又課

水魔神...

Dropklm la rb

而家儲定d六限 留返黎緊銀魂合作換阿銀

咁就要課5劈了

drop

hi ham sup chai

而家d 6星限強都有限...大師兄直頭變垃圾...

所以抽到就儲起 留返有合作就睇下啱唔啱心水再換

睇小時圖仲係上升軌上面

有冇烈士lp 3333...

LEE DOU D 清劈劈聲咁 CHOW

4C而家月課幾劈？

我塔不動如山地終於上到1.3

我感覺到師兄弟都返曬黎啦

穿283想出手，但唔敢過夜

call

零FOR中...

鬥課金黎計
人走多啲定科師多啲

me PAD for ho less

PES 呢

DLLM?

嘻

我細細個就聽過全S 呢個事跡

慘.....宮CHING MY FD排大手NON H 畫集掛軸 3粒鐘 排完冇貨......而家嬲 第二三日都唔會再去......

3粒鐘 乜都冇啦

LEE DOU D 清閒閒地 FOR DOU 做股東

PAD 呢3年課左3次31蚊優惠PACK......

呢個月晚晚都要mon住熊貓網

enough mei r

尋日張580-1如果冇平就好了....

call得啦清

ok follow u

no la, me still follow 緊man run sir

請教下大家 如果1D同1W出現相反嘅訊號 你地會傾向信邊幅圖？

Hhi give me 880sin ok?

ME嗰一劈第一下就碌左佢出黎.....

賠錢呀

long trend override short trend

H1 MAN RUN SIR DIM SEE

me too , 早知for 6石算...

here d pokai ho lun black heart , me ng speak

if cannot go back up, then i follow man run sir

小時圖入番下降鬼就....

yes, wait half more hour

ng ho la, 巧多隱性旦友扮架渣

果種灰...

Del驚啦.....

人走蛇追咩...新限?

wa blowjob..
u guys ffl

會郁果d...

只求一敗
1299sp 即月65@0.7pentium 轉去 下月65@0.8pentium

識郁嗰幾隻除左光之外全部勁到....

得隻火嘅...fd list冇人掛......木果隻成堆人掛....

我有木了...

撚落FGO好似先係抽野最撚慘果隻垃圾驚.....

五星servant1%仲要唔講單吊中既機率...

掛下盤睇下成唔成到

真女神轉生5星得0.5%

要追指定等同去死

有咩野倉呀

趺 !

見到D巴哈仔ON9仔 周圍回PO話10抽中廿抽中 一係都未夠50抽已經話大爆死果D撚樣早就應該去食屎.....

多倫多凍ng凍...

WA diu ，美匯咩事

想SC 75點See

好凍..
寫左封信比大家圍爐取暖

我有張72但pentium唔靚

琴日定前日下月80有成.14定15啦.....

grandpa

其實你會唔會係講緊premium

琴日全日唔得閒睇巿

pentium 根本冇錯

係咁跌 跌到有啲想月供2822

週線令仔曬

5min 圖完美下降鬼，小時圖同日線圖就落番下降鬼入面，今日收281就好了

55-65range
今日平晒之前個Ｄ

ME WANT 百里...

一直開住係呢版啦

我等drop多下先開

嘩屌，emily 都未玩熟又出
btw, bc專用角

無左心跳

YES AR...真啱晒BC龜到溫泉射射射

個市好悶

market dun go up, give up do good guy

2008 做咩會比人炒起？

外圍明顯差左，港女唔知頂唔頂到落去

升

同靜心送俾媽一樣既理由

【問題】請官方開放檢舉好友這個功能!!!

是否可以請官方將檢舉不要只有限制於其他隊友，而無法檢舉自己的好友，好友打得不好卻無法讓他受到制裁，是否有其他人有一樣的想法

高人 .....

啫係咩

兩日前一柱擎天高追執到寶 賺已賺..但不知原因

百里其實好難帶風向..王者都唔多人用....

一個淨係識龜既玩家, 講帶風向是否ON9?
真係人唔笑......

比我想像中多廢老中伏

篇嘢係咪你地打

廢老
why not 廢青

年金丫

1299幾時出業績

咁仆街
講左一日九折訂房而家想取消

8 月下旬

好叻仔真係好叻仔

我塔歷史高位收市

0D 夜叉

是咪BUY兩隻

281 reach

yau earn

me 28091 put 架chingl

rich

小磁ching做左權王之後就ho inch

珍

WA DIU 一開波就LABA3

你咪又係小池
我都係葡萄下你地玩期姐

牛熊post啲人真係世界級

自從有咗自己AC之後講嘢都大聲D

咩黎架大佬

升又贏 跌又贏

我講發行商

LUKA...輕輕鬆鬆 7 LUP STONE

我跟rb 學野的

其實同long 兩邊一樣玩法

近牛近熊博大單邊

JK 妹妹準備要發達了

似咩? 唔好恰我唔識野wor

好在你咁講
你連我都串
咁重唔係好串？

跟你學野都串
又恰毒撚

請問剔出恒指即係會點？

Ching睇呢輪uptrend over 了

咪唔計入恒指囉

叫我點估呀

問:
在什麼情況下,同時買入牛証及熊証,
可以獲利？5分
承上,在這情況下
試分析同時購買牛熊証,與同時購入認沽及認購期權,兩種方法各有什麼好處及壞處? 20分

對股價有咩影響？

於三月時
購入 32200 熊2張
和最近牛一張
至今仍然獲利

於三至五月時購入即月沽購權
完全含撚

勁

一係升一係跌
最差咪見到曾志偉

咁你要知佢點解俾人剔出，另外基金會換馬之類，你可以試下參考之前俾人剔出既股股價變化
(利申股市新手)

前者9估
後者唉

有bea

Long兩邊 爆邊就贏

yau blowjob...
dim suen

二對一
跌先贏呀

升：輸少當贏
跌：又贏

點都贏呀

一樣成本所以用2對1
都未必如果年頭咁就牛都會win
無熊咁多囉

假髮呢.....

man run sir, 守得雲開了

唔好咁認真啦...果邊啲癲佬買輪對沖動物架

我發覺我要做爸爸2.0了

佢除時食得添呀

0央, 大c兄

大師兄叫好少少既 開技即刻控到血

佢286一定有開

ALL IN TAI CHING LA

穿左280dim suen

range 底call得

唉...做死人喇

[url]4c dim see hsf.......[/url]

on 9 jor

又造人

感動

好似好有道理，但又唔知自己睇左乜咁...

財演

村田151頁.........真肝帝.......

又BUFF俾屋企隻🐶玩

下地獄吧

上天堂please

我棄左成年幾, 隻關羽重係咁o既樣...

TAI CHING 重返最初滾動

other laugh me too fung din...
I laugh other see ng 穿. .

d pokai ho black heart ... ng lun say

支持

TAI CHING LABA3 DIM JOE...

傳 lag 死

匯市痴撚晒線...

土耳其貶得好癲

有愛LAU MING

技都唔洗升就過到雙極3

埃爾多安
真係諗唔明那裏來的自信
仲叫國民放棄外幣/黃金救匯

TAI CHING 破壞平衡

隊員是但入都贏

打頭尾

係咪可以當雜色隊用

用一通沽下人仔先

NG SICK 轉G驚NG夠手指

血多就7C磨 入金身就即刻開波

靈央 SING BIN BIN HO

隊長7c隊員10c

冇靈央 暗屬神TYPE要破根性要等呂布轉生

轉生GOD BEAN 入 TAI CHING TEAM HO CHI HO DUCK

老豆3CD開一次...GUM JOE 保証常駐225

儲夠錢 可以買堇了

TLA..

你做stock option贏錢就專心做stock option...玩得多唔等於贏得多

法國繼DARK SKY HO GING

唉

己經好大力啦

今晚有得睇車狗

有CSL入兩隻老豆

天央 DIM JOE

點解要折磨自己

冇副屬嗰隻就入哂光屬...

搭車聽個70 歲呀叔落注
報紙丫乜都唔洗打開
同個人講場次乜第21號
買客隊，隊名。半場主客和

仲要落成200蚊注

重點係一連落左四場 乜記憶黎